北韓關閉邊境，原因是......

屌 竟然新madagascar係北韓
對國民仲好過香港我屌你老母

Greenland

中共好多商人去北韓架

令我諗起world war Z
北韓為左防止喪屍病毒傳播一晚剝晒d人既牙
原來現實都係差唔多

可能北韓已經奶野

最後都有喪屍

你係咪撈亂咗小說劇情

未必 可能一病就誅九族

一人中毒 全村滅族

話知你係肺炎定流感

北韓》香港

We are the king of shithole country